The last dance on nba league pass?

聽人講話有，唔見嘅。。。又exclusive for HK?